流感高峰期各位記得戴口罩

戴口罩啊

推

戴左

返工放工戴口罩 呀喂